[LOL] display card一問

一直用緊內顯打機 底板h270m
最近想入手張display card 純打lol
想問下巴打有冇推介？
同埋而家display card價錢仲有冇上年炒到咁高？
謝巴打

$1000樓下有冇咩性價比之選？

Rx570

性價比王

Rx 570
gt1030

講真係唔使

用內置顯示卡都打到

如果你只會玩LOL 就慳下錢唔洗買
（除非你既核顯唔夠順 FPS低過60）
想玩下d 3A遊戲咪買Display卡
但全新Display卡$1000內會高不成低不就
（指畫質上唔得高）
另外，買張Display卡仲要睇埋供電夠唔夠

如果用i5 fps鎖咗60 畫質可以開到咩而都唔lag?

570 4G都要1000蚊俾多少少少

鎖FPS 係講緊上限
你用核顯玩3A遊戲好難店到FPS 60
LOL我就未試過用核顯玩

Rx570 4gb 送兩隻game $1099

邊度？

多謝巴打回覆先

我知鎖fps係上限呀

依家一直都係鎖fps60 揀緊中階畫質 揀超高怕會lag

所以先話想買張display試下

9600GT應該都玩得到lol

收張二手750/750ti
再留意下係咪主版拎電(呢兩張應該大部分都係

樓主有無6PIN供電，有張gtx 650ti boost 1gb ，之前又係i5內顯玩會lag攞嚟過渡